[4月新番]Re:Creators 第1話

唔驚伏既勇士必睇

人們，用其雙手創造出諸多的故事。喜悅、悲傷、憤怒、感動。故事撼動人們的感情，並使人們為之傾倒。
但，那不過是作為旁觀者的感想而已。假如，故事的登場人物們具有「意志」的話，對於他們而言，創造出故事的我們就是神的存在嗎？
——為我等的世界帶來變革。
——於諸神之地施行制裁。
「Re:CREATORS」不論是誰，都會成為「造物主Creator」。

原作：広江礼威
監督：あおきえい
副監督：加藤誠
シリーズ構成：あおきえい・広江礼威
キャラクターデザイン：牧野竜一
総作画監督：牧野竜一・中井準
メインアニメーター：松本昌子・山本碧
メカニックデザイン：I-IV
エフェクトアニメーション：橋本敬史
美術監督：永吉幸樹
美術設定：佐藤正浩・藤瀬智康
色彩設計：篠原真理子
アートディレクション：有馬トモユキ・瀬島卓也
CGディレクター：ヨシダ.ミキ・井口光隆
ビジュアルエフェクト：津田涼介
撮影監督：加藤友宜
編集：右山章太
音響監督：明田川仁
音響制作：マジックカプセル
音楽：澤野弘之
アニメーション制作：TROYCA

登場人物
水篠颯太（水篠颯太，聲：山下大輝）
高中2年級生，非常喜歡動畫和遊戲。

塞蕾西婭·尤比蒂利亞（セレジア・ユピティリア，聲：小松未可子）
幻想系機器人作品《精靈機想曲Vogel Chevalier》的女主角。

梅特奧拉·艾斯特萊希（メテオラ・エスターライヒ，聲：水瀨祈）
開放世界型RPG《追憶的阿瓦肯》中引導主人公的賢者。

愛麗絲特莉婭·菲布拉里（アリステリア・フェブラリィ，聲：日笠陽子）
幻想傳奇漫畫·動畫《緋色的愛麗絲特莉婭》的主人公。

煌樹真美加（煌樹まみか，聲：村川梨衣）
幼女向魔法少女動畫《魔法殺手真美加》的主人公。

彌勒寺優夜（弥勒寺優夜，聲：鈴村健一）
漫畫《閉鎖區underground-dark night-》的大反派。

鹿屋瑠偉（鹿屋瑠偉，聲：雨宮天）
機器人動畫《無限神機Monomagia》的主人公。

築城院真鑒（築城院真鍳，聲：坂本真綾）
傳奇系輕小說·動畫《夜窗鬼錄》的登場角色，目的不明的人物。

布里茨·托卡（ブリッツ・トーカー，聲：斧篤）
賽博朋克漫畫·動畫《code・Babylon》的登場角色，原本是刑警的賞金獵人。

軍服公主（軍服の姫君，聲：豐崎愛生）
現階段被謎團包圍的角色。身穿軍服，華麗地揮舞軍刀。

係咪高山個套

聖杯戰爭啲friend呀

AZ班底

咁多唔同作品既角色,咁有趣

lm中伏

班底差唔多唯獨踢左高山

冇高山會唔會keep唔到az水準

lm等睇
我唔信第一集伏得過咲良田

蘑菇 睇左頭三集先行 話好好睇
AZ 再現

不就是超遊世界嘅兒孫

邊到有得睇

10點半有生放

或者再夜D等熟肉

正 咁一定要睇

in az 班底 we trust

Re:CREATORS(レクリエイターズ) 第1話(新)

井台主好波

B站熟肉

點解喱年咁多Re字頭既動畫

第1集又幾好睇,感覺好似好伏下

當年都係話az先行好好睇

第一集好似唔錯,而且音樂幾好, in az班底we trust

屌奶星 主角咁快就有兩條女同佢訓

直覺後面會亂到仆街

就第一集黎講OK，
不過一見到AZ班底唔睇到最後一集都唔敢話好睇

另外我覺得設定好似W兩個世界，係咪錯覺

音樂：澤野弘之

監督：あおきえい

留名睇咁多位巴打留言先決定睇唔睇
驚中伏

去到機械人打鬥個到d音樂心諗咁似佢既
跟住google吓原來真係佢

有廣江禮威本人親手寫劇本應該唔會伏掛

BTW 用魔法（導彈）嘅賢者

幾時先肯轉style呀佢

由UC開始食老本食到依家

濃厚嘅伏味

根據第一話嘅內容其實就咁叫Creators都好似冇咩分別
唔知後面d劇情會唔會對應返前面個re:

我係黎聽歌嘅
劇情？不了

而家興乜都加個re落去

希望呢套好似之前d re咁會係水平之上
穿越呢大把 逆穿越好似冇乜出現過

又崩畫

澤野又好撚HEA

聞到NTR既味道

女主最後返返去自己個動畫嘅世界同拍檔結婚

軍服白毛係男主創作既角色?

我都覺得好似兩個世界
可能會主角畫武器做support/成為創造者
利申：鳩up

濃濃的fate味

AZ杯

其實第一時間唔係應該搵本書個作者出黎咩

未來既自己創作既角色，然後翻黎破壞世界。

應該係

我而家見到音樂：澤野弘之就好似見到脚本 大河内一楼咁興奮

解釋得唔清楚又可以收皮

fate

我想知果D角色係係其他作品出現過
定係係呢個動畫吹出黎既作品黎?

吹出黎

無岡媽無大河內,可以安心睇
第一集好滿意

正

az杯戰爭

OP可以播 to the beginning heavenly blue remix

睇到r晒頭
硬係覺得成件事都錯晒咁

白毛話賢者好似搵緊 但搵到又有咩用

繼續寫落去如果影響到現實既話想做乜都得啦

如果個故事擺係現實 我諗老虛第一個會俾人殺死

鳥山明

衛宮切丁：為左正義

筆下角色穿越維度同自己見面，好浪漫

呢套有冇漫畫?

幾正

音樂劇

睇完又ok喎
Az杯有望

可能後幾集就出

開頭跳軌果個會唔會係女主角個作者

Nobu

d畫感覺咁崩

天枰: 老虛 同 好多個世界

第一集就咁正
去到後面一定伏到仆街

韓劇?

真係唔出奇

個盔甲女 成個軌跡7柱咁

為左聲優 追硬

7柱比較有氣質

兩個一擔膽

又係扮高汁既番

咁又係

等多幾集評價先再追

主角最尾會唔會比出黎d人集體殺死

可能過左頭十集就有大河內招牌斷手 收尾就岡媽亂派便當

D女角見到本子一定會殺晒D創造主
BTW軍服女幾正唔出聲既話

我鍾意咁既劇情

崩位反差好大, 想唔留意都唔得

本子娜：

係，又係講現實同漫畫世界連接
不過兩個世界最後爛尾，唔知依套點

會唔會係班人想揾番自已個作者重寫自已個故事，所以加個re落去
由其係d反派

當追優聲算,配得幾好聽

試諗下老虛俾曉美焰當qb咁虐待

波動詠唱

HoloPsychon
森羅万象

軍服公主D中二台詞又幾正。。。嘻嘻

有2季咁多